電話轉咩台好

csl大專生plan
$128+$18
4G 450Mbps 6GB

hkbn員工plan
$98+$18
42Mbps 5GB

有冇用家意見

巴打去錯台，請返電訊台